{
  "Not found": "未找到",
  "Page not found": "网页未找到",
  "Incorrect user or password": "用户名或密码不正确",
  "Internal Error": "内部错误",
  "A report has been logged and a team of bug-squashing squirrels has been dispatched to deal with the situation.": "错误日志已上传，我们会尽快处理此问题。",
  "User": "用户",
  "User Settings": "用户设置",
  "Logout": "登出",
  "Tables": "表",
  "Views": "视图",
  "Pages": "页面",
  "Files": "文件",
  "Settings": "设置",
  "Plugins": "插件",
  "Menu": "菜单",
  "Users": "用户",
  "Search": "搜索",
  "Configuration": "配置",
  "Admin": "管理员",
  "Tenants": "租户",
  "Crash log": "错误日志",
  "Sign up": "注册",
  "Login": "登录",
  "An error occurred": "发生错误",
  "ID": "ID",
  "Email": "电子邮件",
  "Role": "角色",
  "View": "视图",
  "Delete": "删除",
  "Add user": "添加用户",
  "New user": "新用户",
  "New": "新的",
  "User %s created": "已创建用户 %s",
  "Edit user": "编辑用户",
  "Edit user %s": "编辑用户 %s",
  "User %s saved": "用户 %s 已保存",
  "User %s deleted": "用户 %s 已删除",
  "E-mail": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "User settings": "用户设置",
  "Password reset not enabled. Contact your administrator.": "未启用密码重置。请联系您的管理员。",
  "Reset password": "重设密码",
  "Enter your email address below and we'll send you a link to reset your password.": "在下方输入您的电子邮件地址，我们将向您发送一个链接以重置您的密码。",
  "Enter your new password below": "在下方输入您的新密码",
  "Set password": "设置密码",
  "Password reset. Log in with your new password": "重设密码。使用您的新密码登录",
  "Change": "改变",
  "Old password": "旧密码",
  "New password": "新密码",
  "Email: ": "电子邮件:",
  "Change password": "更改密码",
  "Password changed": "密码已更改",
  "Reset password instructions": "重置密码指南",
  "Hi %s": "他的",
  "You have requested a link to change your password. You can do this through this link:": "您已请求更改密码。您可以通过此链接执行此操作:",
  "If you did not request this, please ignore this email.": "如果您没有发起请求，请忽略此电子邮件。",
  "Your password will not change until you access the link above and set a new one.": "在您访问上面的链接并设置一个新密码之前，您的密码不会更改。",
  "Change my password": "修改我的密码",
  "Must be admin": "必须是管理员",
  "Site identity": "站点标识",
  "Authentication": "验证",
  "Development": "发展",
  "Edit": "编辑",
  "Unknown file": "未知文件",
  "Other": "其他",
  "Edit configuration key %s": "编辑配置键 %s",
  "Configuration key %s saved": "配置键 %s 已保存",
  "Configuration key %s deleted": "配置键 %s 已删除",
  "Must be logged in first": "必须先登录",
  "Hello": "你好",
  "Restart server. Try reloading the page after a few seconds after pressing this button.": "重启服务器。尝试点击此按钮几秒钟后重新加载页面。",
  "Restart": "重新开始",
  "Backup": "备份",
  "Restore": "恢复",
  "Not authorized": "未经授权",
  "Page %s not found": "找不到页面 %s",
  "Warning": "警告",
  "Hosting on this site is provided for free and with no guarantee of availability or security of your application. ": "本网站上的主机是免费提供的，不保证您应用的可用性或安全性。",
  "This facility is intended solely for you to evaluate the suitability of Saltcorn. ": "该设施仅供您评估 Saltcorn 对您是否适用。",
  "If you would like to store private information that needs to be secure, please use self-hosted Saltcorn. ": "如果您想存储需要安全的私人信息，请使用自托管的 Saltcorn。",
  "Create application": "创建应用",
  "Create": "创建",
  "Please select a name for your application. The name will determine the address at which it will be available. ": "请为您的应用选择一个名称。该名称将决定其可用的地址。",
  "Application name": "应用名称",
  "Success! Your new application is available at:": "成功！您的新应用地址为:",
  "Please click the above link now to create the first user.": "请点击上面的链接以创建第一个用户。",
  "A site with this subdomain already exists": "具有此子域的站点已存在",
  "No such view: %s": "没有这样的视图:%s",
  "Search all tables": "搜索所有表格",
  "Show": "显示",
  "When": "时间",
  "Tenant": "租户",
  "Crash log entry %s": "崩溃日志条目 %s",
  "New %s": "消息",
  "Data": "数据",
  "Add row": "添加行",
  "Add %s": "添加 %s",
  "Edit row": "编辑行",
  "Edit %s": "编辑 %s",
  "No errors reported": "无错误上报",
  "Everything is going extremely well.": "一切都非常顺利。",
  "Filename": "文件名",
  "Size (KiB)": "大小 (KiB)",
  "Media type": "文件类型",
  "Role to access": "访问角色",
  "Link": "关联",
  "Download": "下载",
  "Upload file ": "上传文件",
  "Minimum role for %s updated to %s": "%s 的最小权限角色更新为 %s",
  "File %s deleted": "文件 %s 已删除",
  "More...": "查看更多...",
  "Quick Start": "快速上手",
  "Four different ways to get started using Saltcorn": "开始使用 Saltcorn 的四种不同方法",
  "Build": "建造",
  "Start by creating the tables to hold your data": "首先创建表格来保存您的数据",
  "Create a table »": "创建表 »",
  "When you have created the tables, you can create views so users can interact with the data.": "创建表后，您可以创建视图，使用户可以与数据进行交互。",
  "You can also start by creating a page.": "您也可以从创建页面开始。",
  "Create a page »": "创建一个页面 »",
  "Upload": "上传",
  "You can skip creating a table by hand by uploading a CSV file from a spreadsheet.": "您可以通过从电子表格上传 CSV 文件来跳过手动创建表格。",
  "Create table with CSV upload": "使用 CSV 上传创建表",
  "If you have a backup from a previous Saltcorn instance, you can also restore it.": "如果您有以前 Saltcorn 实例的备份，您也可以恢复它。",
  "Install pack": "安装包",
  "Instead of building, get up and running in no time with packs": "无需构建，而是使用包来立即启动和运行",
  "Packs are collections of tables, views and plugins that give you a full application which you can then edit to suit your needs.": "包是表格、视图和插件的集合，它们为您提供了一个完整的应用程序，您可以根据需要对其进行编辑。",
  "Name": "姓名",
  "Description": "描述",
  "Go to pack store »": "前往插件商店 »",
  "Learn": "学习",
  "Confused?": "有疑问？",
  "The Wiki contains the documentation and tutorials on installing and using Saltcorn": "Wiki 包含有关安装和使用 Saltcorn 的文档和教程",
  "Go to Wiki »": "转到维基 »",
  "The YouTube channel has some video tutorials": "YouTube 频道有一些视频教程",
  "Go to YouTube »": "转到 YouTube »",
  "What's new? Read the blog »": "有什么新鲜事？阅读博客 »",
  "Create a table": "创建表",
  "Create table from CSV upload": "从 CSV 上传创建表",
  "You have no views!": "您没有视图！",
  "Create a view »": "创建视图 »",
  "Create a view": "创建视图",
  "%s data table": "%s 数据表",
  "Versions": "版本",
  "Version": "版本",
  "Saved": "已保存",
  "By user ID": "按用户 ID",
  "%s History": "%s 历史",
  "back to table list": "返回表格列表",
  "Version %s restored": "版本 %s 已恢复",
  "Site name": "网站名称",
  "Site logo": "网站图标",
  "Type": "类型",
  "Text label": "文字标签",
  "Minimum role": "最低角色",
  "URL": "网址",
  "Page": "页",
  "Menu editor": "菜单编辑器",
  "Menu updated": "菜单已更新",
  "Plugin and pack store": "插件和包商店",
  "All": "全部",
  "Packs": "包",
  "Themes": "主题",
  "Installed": "已安装",
  "Refresh": "刷新",
  "Upgrade installed plugins": "升级已安装的插件",
  "Add another plugin": "添加另一个插件",
  "Add another pack": "添加另一个包",
  "Create pack": "创建包",
  "Pack": "包",
  "Install": "安装",
  "Plugin": "插件",
  "Theme": "主题",
  "Remove": "移除",
  "Configure plugin": "配置插件",
  "Create Pack": "创建包",
  "You can copy the pack contents below to another Saltcorn installation.": "您可以将下面的包内容复制到另一个 Saltcorn 安装。",
  "Install Pack": "安装包",
  "Pack %s installed": "已安装包 %s",
  "Pack %s uninstalled": "包 %s 已卸载",
  "Uninstall": "卸载",
  "Result preview for ": "结果预览",
  "Choose views for <a href=\"/search\">search results</a> for each table.<br/>Set to blank to omit table from global search.": "为每个表选择<a href=\"/search\">搜索结果</a>的视图。<br/>为空则可从全局搜索中忽略表。",
  "These tables lack suitable views: ": "这些表缺少合适的视图:",
  "Search configuration": "搜索配置",
  "Table saved with version history enabled": "表保存完成（已启用版本历史记录）",
  "Label": "标签",
  "Required": "必填",
  "Add field": "添加字段",
  "Template": "模板",
  "Run": "运行",
  "Views of this table": "此表的视图",
  "Add view": "添加视图",
  "Rows": "行",
  "Download CSV": "下载 CSV",
  "Upload CSV": "上传 CSV",
  "%s table": "%s 表",
  "Fields": "字段",
  "Table data": "表数据",
  "Edit table properties": "编辑表属性",
  "API access": "API 访问",
  "APIs allow developers access to your data without using a user interface": "API 允许开发人员在不使用用户界面的情况下访问您的数据",
  "Minimum role for read": "最低可读角色",
  "Minimum role for writing": "最低可写角色",
  "Version history": "版本历史",
  "New table": "新表",
  "Table name": "表名",
  "Table %s created": "已创建表 %s",
  "No fields defined in %s table": "%s 表中未定义任何字段",
  "Fields define the columns in your table.": "字段定义表中的列。",
  "Add field to table": "向表中添加字段",
  "Table %s already exists": "表 %s 已存在",
  "Invalid table name %s": "无效的表名 %s",
  "Create from CSV upload": "上传CSV文件来创建",
  "Your tables": "你的表",
  "Create table": "创建表",
  "Table saved": "表已保存",
  "Create table from CSV file": "从 CSV 文件创建表",
  "Create from CSV": "从 CSV 创建",
  "File": "文件",
  "Created table %s.": "已创建表 %s。",
  "Table %s deleted": "表 %s 已删除",
  "Table": "表",
  "Your views": "您的视图",
  "Configure": "配置",
  "First, please give some basic information about the view.": "首先，请提供有关视图的一些基本信息。",
  "View name": "视图名称",
  "Views are based on a view template": "视图基于视图模板",
  "Edit view": "编辑视图",
  "Edit %s view": "编辑 %s 视图",
  "Create view": "创建视图",
  "View deleted": "视图已删除",
  "Display data from this table": "显示此表中的数据",
  "Role required to run view": "运行视图所需的角色",
  "On root page": "在根页面",
  "Layout": "布局",
  "Fixed states": "固定状态",
  "A short name that will be in your URL": "将展示在您URL中的短名称",
  "Title": "标题",
  "Page title": "页面标题",
  "A longer description": "更长的描述",
  "Role required to access page": "访问页面所需的角色",
  "Page attributes": "页面属性",
  "Page configuration": "页面配置",
  "Fixed state for %s view": "%s 视图的固定状态",
  "Set fixed states for views": "为视图设置固定状态",
  "Page %s saved": "页面 %s 已保存",
  "Your pages": "您的页面",
  "Add page": "添加页面",
  "Root pages": "根页面",
  "The root page is the page that is served when the user visits the home location (/). This can be set for each user role.": "根页面是用户访问跟路由 (/) 时提供的页面。这可以为每个用户角色设置。",
  "Root pages updated": "根页面已更新",
  "Page deleted": "页面已删除",
  "Basic properties": "基本属性",
  "Attributes": "属性",
  "Summary": "概括",
  "Default": "默认",
  "Edit field": "编辑字段",
  "Edit %s field": "编辑 %s 字段",
  "New field": "新字段",
  "New field:": "新字段：",
  "Field attributes": "字段属性",
  "Field %s created": "已创建字段 %s",
  "Summary field": "汇总字段",
  "A default value is required when adding required fields to nonempty tables": "向非空表添加必填字段时需要一个默认值",
  "Create user": "创建用户",
  "Please create your first user account, which will have administrative privileges. You can add other users and give them administrative privileges later.": "请创建您的第一个用户帐户，该帐户将具有管理权限。您可以稍后添加其他用户并授予他们管理权限。",
  "Create first user": "创建第一个用户",
  "Create an account": "创建一个帐户",
  "No views defined": "未定义视图",
  "Views define how table rows are displayed to the user": "视图定义了表格行将如何呈现给用户",
  "Field %s saved": "字段 %s 已保存",
  "View configuration": "查看配置",
  "Field %s deleted": "字段 %s 已删除",
  "No tables defined": "未定义表",
  "Tables hold collections of similar data": "表包含相似数据的集合",
  "Invalid form data, try again": "表单数据无效，请重试",
  "Role required to access added files": "访问已添加的文件所需的角色",
  "The user uploading the file has access irrespective of their role": "上传文件的用户无论其角色如何都可以访问",
  "Already have an account? Login": "已经有一个帐户？登录",
  "Subdomain not found": "未找到子域",
  "You must create at least one table before you can create views.": "您必须至少创建一个表才能创建视图。",
  "Language: ": "语言：",
  "Language changed to %s": "语言更改为 %s",
  "Table saved with version history disabled": "表保存完成（未启用版本历史记录）",
  "Missing name": "缺少姓名",
  "Successfully restored backup": "成功恢复备份",
  "Welcome to Saltcorn!": "欢迎来到 Saltcorn！",
  "File %s uploaded": "文件 %s 已上传",
  "Local": "本地的",
  "Name required": "需要姓名",
  "Expression": "表达",
  "Formula": "公式",
  "new": "新的",
  "Password does not match": "密码不匹配",
  "Not allowed to write to table %s": "不允许写入表 %s",
  "Login successful": "登录成功",
  "Welcome, %s!": "欢迎，%s！",
  "Error: missing name or file": "错误：缺少名称或文件",
  "Restart server.": "重启服务器。",
  "Add to menu": "添加到菜单",
  "View %s added to menu. Adjust access permissions in Settings &raquo; Menu": "视图 %s 已添加到菜单中。在设置中调整访问权限 &raquo; 菜单",
  "Clone": "克隆",
  "View %s cloned as %s": "视图 %s 已克隆为 %s",
  "Duplicate": "复制",
  "View %s duplicated as %s": "查看 %s 重复为 %s",
  "The view name will appear as the title of pop-ups showing this view, and in the URL when it is shown alone.": "视图名称将作为显示该视图的弹出窗口的标题出现，并在单独显示时出现在 URL 中。",
  "Saltcorn version": "Saltcorn 版本",
  "Node.js version": "Node.js 版本",
  "Table not found": "找不到表",
  "No row selected": "未选择行",
  "Calculated": "计算出来的",
  "Unique": "唯一的",
  "Stored": "已存储的",
  "Please enter the formula for the new field as a JavaScript expression. The expression must result in a %s type": "请输入新字段的公式作为 JavaScript 表达式。表达式必须产生 %s 类型",
  "Fields you can use as variables: ": "可以用作变量的字段：",
  "Examples:": "例子：",
  "Missing label": "缺少标签",
  "Column %s already exists (but is hidden)": "列 %s 已存在（但已隐藏）",
  "Column %s already exists": "列 %s 已存在",
  "Use this to restrict your field to a list of options (separated by commas). For instance, if the permissible values are \"Red\", \"Green\" and \"Blue\", enter \"Red, Green, Blue\" here. Leave blank if the string can hold any value.": "使用它来将您的字段限制为选项列表（以逗号分隔）。例如，如果允许的值为 \"Red\"、\"Green\" 和 \"Blue\"，则在此处输入 \"Red, Green, Blue\"。如果字符串可以包含任何值，请留空。",
  "Columns": "列",
  "Default state": "默认状态",
  "Specify the fields in the table to show": "指定表中要显示的字段",
  "Use view to create": "使用视图创建",
  "If user has write permission. Leave blank to have no link to create a new item": "如果用户有写权限。留空表示没有创建新项目的链接",
  "Display create view as": "显示创建视图为",
  "Label for create": "创建的标签",
  "Label in link or button to create. Leave blank for a default label": "用于创建的链接或按钮的标签。为空则使用默认标签",
  "Fixed fields": "固定字段",
  "These fields were missing, you can give values here. The values you enter here can be overwritten by information coming from other views, for instance if the form is triggered from a list.": "缺少这些字段，您可以在此处指定值。您在此处输入的值可能会被来自其他视图的信息覆盖，例如，如果表单是从列表触发的。",
  "Edit options": "编辑选项",
  "The view you choose here can be ignored depending on the context of the form, for instance if it appears in a pop-up the redirect will not take place.": "您在此处选择的视图可以根据表单的上下文被忽略，例如，如果它出现在弹出窗口中，则不会发生重定向。",
  "View when done": "完成后查看",
  "Item View": "项目视图",
  "If user has write permission.  Leave blank to have no link to create a new item": "如果用户有写权限。留空表示没有创建新项目的链接",
  "Subtables": "子表",
  "List View": "列表显示",
  "Show View": "显示视图",
  "Which related tables would you like to show in sub-lists below the selected item?": "您希望在所选项目下方的子列表中显示哪些相关表格？",
  "Order and layout": "排序和布局",
  "Order by": "排序方式",
  "Descending": "降序",
  "Columns small screen": "列小屏",
  "Columns medium screen": "列中屏",
  "Columns large screen": "列大屏",
  "Columns extra-large screen": "列超大屏",
  "Each in card?": "每个都在卡片中？",
  "Omit search form": "省略搜索表单",
  "Do not display the search filter form": "不显示搜索过滤器表单",
  "Default search form values when first loaded": "首次加载时的默认搜索表单值",
  "Next": "下一个",
  "Save": "保存",
  "Calculated fields cannot have File type": "计算字段不能有文件类型",
  "Calculated fields cannot have Key type": "计算字段不能有键类型",
  "On Field": "在字段",
  "Field in %s table": "%s 表中的字段",
  "Action on row": "对行的操作",
  "Link to other view": "链接到其他视图",
  "Link to anywhere": "链接到任何地方",
  "Join Field": "连结字段",
  "Aggregation": "聚合",
  "Field": "字段",
  "Field view": "字段视图",
  "Action": "行动",
  "Action Label": "行动标签",
  "View label": "视图标签",
  "Leave blank for default label.": "留空则为默认标签。",
  "View label is a formula?": "视图标签是公式吗？",
  "Open in popup modal?": "在弹框中打开？",
  "Link text": "链接文本",
  "Link text is a formula?": "链接文字是公式吗？",
  "Link URL": "链接网址",
  "Link URL is a formula?": "链接网址是公式吗？",
  "Open in new tab": "在新标签中打开",
  "Relation": "关系",
  "Statistic": "统计",
  "In search form": "在搜索表格中",
  "Header label": "标题标签",
  "step": "步",
  "max": "最大限度",
  "Base URL": "基本网址",
  "Allow signups": "允许注册",
  "Login in menu": "登录菜单",
  "Allow password reset": "允许密码重置",
  "SMTP host": "SMTP 主机",
  "SMTP username": "SMTP 用户名",
  "SMTP password": "SMTP 密码",
  "SMTP port": "SMTP 端口",
  "SMTP secure": "SMTP 安全",
  "Email from address": "电子邮件发送方地址",
  "Development mode": "开发模式",
  "Log SQL to stdout": "将 SQL 记录到标准输出",
  "Menu items": "菜单项",
  "Global search": "全局搜索",
  "Available packs": "可用包",
  "Available packs fetched": "已获取可用的包",
  "Available plugins": "可用插件",
  "Available plugins fetched": "已获取可用插件",
  "Public home page": "公共主页",
  "User home page": "用户主页",
  "Staff home page": "员工主页",
  "Admin home page": "管理员主页",
  "Installed packs": "已安装的包",
  "A short string which is the name of your site": "一个短字符串，它是您网站的名称",
  "Select a publicly accessible image file": "选择一个可公开访问的图像文件",
  "The URL at which your site is available. For instance, https://example.com/": "您网站的URL。例如：https://example.com/",
  "Allow users to sign up for a new user account": "允许用户注册新的用户帐户",
  "Show the login link in the menu": "在菜单中显示登录链接",
  "Allow users to request a password reset email. Email must be configured.": "允许用户请求密码重置电子邮件。必须配置电子邮件。",
  "The host address of your SMTP server. For instance, smtp.postmarkapp.com": "SMTP 服务器的主机地址。例如：smtp.postmarkapp.com",
  "Disable JS/CSS asset caching, show full error to user on crash, enable editing field type": "禁用 JS/CSS 文件缓存，在崩溃时向用户显示完整错误，启用编辑字段类型",
  "Print all SQL statements to the standard output": "将所有 SQL 语句打印到标准输出",
  "The email address from which emails are sent. For instance, hello@saltcorn.com": "电子邮件发件方的电子邮件地址。例如：hello@saltcorn.com",
  "Is the connection to the SMTP server over a secure transport protocol?": "是否通过安全传输协议连接到 SMTP 服务器？",
  "About Saltcorn": "关于 Saltcorn",
  "Apply": "申请",
  "Anywhere": "任何地方",
  "Search filter": "搜索过滤器",
  "Are you sure you want to delete %s?": "您确定要删除 %s 吗？",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Set random password": "设置随机密码",
  "Changed password for user %s to %s": "将用户 %s 的密码更改为 %s",
  "Disable": "禁用",
  "Enabled user %s": "已启用用户 %s",
  "Enable": "启用",
  "Disabled user %s": "禁用用户 %s",
  "Disabled": "已禁用",
  "Send password reset email": "发送密码重置电子邮件",
  " with password %s": " 使用密码 %s",
  "User confirmation?": "用户确认？",
  "New user form": "新用户表单",
  "A view to show to new users": "向新用户展示的视图",
  "Account already exists": "帐户已存在",
  "Search not configured": "未配置搜索",
  "Already in use": "已在使用中",
  "Functions you can use (in addition to standard JavaScript functions): ": "您可以使用的函数（除了标准的 JavaScript 函数）：",
  "Items per page": "每页展示个数",
  "Variable name": "变量名",
  "Delete all rows": "删除所有行",
  "Recalculate stored fields": "重新计算保存的字段",
  "Started recalculating stored fields": "开始重新计算保存的字段",
  "Deleted all rows": "删除了所有行",
  "Database": "数据库",
  "API token": "API 令牌",
  "No API token issued": "未颁发 API 令牌",
  "New API token generated": "生成了新的 API 令牌",
  "Actions": "行动",
  "Actions available": "可用的操作",
  "Triggers": "触发器",
  "Add trigger": "添加触发器",
  "New trigger": "新触发器",
  "Configure trigger": "配置触发器",
  "Action label is a formula?": "操作标签是公式吗？",
  "Action Style": "操作风格",
  "Button size": "按钮大小",
  "A view with this name already exists": "已存在同名视图",
  "Constraints": "约束",
  "%s constraints": "%s 约束",
  "Add constraint": "添加约束",
  "Add constraint to %s": "将约束添加到 %s",
  "Cannot delete users table": "无法删除用户表",
  "Test run": "测试运行",
  "Test run output": "测试运行输出",
  "Run %s": "运行 %s",
  "back to actions": "回到操作",
  "Action %s run successfully with no console output": "操作 %s 成功运行，没有控制台输出",
  "Roles": "角色",
  "Saved layout for role": "已保存角色布局",
  "Layout by role": "按角色布局",
  "Users and roles": "用户和角色",
  "Match regular expression": "匹配正则表达式",
  "Error message when regular expression does not match": "正则表达式不匹配时的错误消息",
  "Invalid attributes": "无效属性",
  "Documentation": "文档",
  "Plugin %s installed": "已安装插件 %s",
  "Plugin %s removed.": "插件 %s 已删除。",
  "Plugin %s installed, please complete configuration.": "插件 %s 已安装，请完成配置。",
  "Configure %s Plugin": "配置 %s 插件",
  "Cannot remove plugin: views %s 依赖它": "无法删除插件：视图 %s 依赖它",
  "New Plugin": "新插件",
  "Add plugin": "添加插件",
  "Store refreshed": "商店已刷新",
  "Plugins up-to-date": "插件是最新的",
  "Source": "资源",
  "Inbound keys: ": "入站键：",
  "Icon": "图标",
  "Create database view": "创建数据库视图",
  "Create an SQL view in the database with the fields in this list": "使用此列表中的字段在数据库中创建 SQL 视图",
  "Upgrade": "升级",
  "Show only matches in table:": "仅显示表中的匹配项:",
  "Showing matches in table %s.": "显示表 %s 中的匹配项。",
  "Edit trigger": "编辑触发器",
  "Show on page": "在页面上显示",
  "Requests to render this view directly will instead show the chosen page, if any. The chosen page should embed this view. Use this to decorate the view with additional elements.": "直接访问此视图的请求将改为显示所选页面（如果有）。所选页面应嵌入此视图。使用它来用其他元素装饰视图。",
  "Hide pagination": "隐藏分页",
  "True": "真",
  "False": "假",
  "Clear all": "全部清除",
  "This will delete <strong>EVERYTHING</strong> in the selected categories": "这将删除所选类别中的<strong>一切</strong>",
  "Deleted all %s": "已删除所有 %s",
  "Restart server": "重启服务器",
  "Edit Plugin": "编辑插件",
  "Unknown authentication method %ss": "未知的身份验证方法 %ss",
  "Restart required for changes to take effect. Restart server from the <a href=\"/admin\">Admin page</a>.": "需要重新启动才能使更改生效。从 <a href=\"/admin\">管理页面</a> 重新启动服务器。",
  "Email with password reset link sent": "已发送包含密码重置链接的电子邮件",
  "Link Style": "链接样式",
  "Link size": "链接大小",
  "Set page title": "设置页面标题",
  "Skip this section if you do not want to set the page title": "如果您不想设置页面标题，请跳过此部分",
  "Page title is a formula?": "页面标题是公式吗？",
  "Enable LetsEncrypt HTTPS": "启用 LetsEncrypt HTTPS",
  "Set Base URL configuration first": "请先设置 Base URL 配置",
  "LetsEncrypt enabled": "启用 LetsEncrypt",
  "LetsEncrypt SSL enabled. Restart for changes to take effect.": "LetsEncrypt SSL 已启用。重新启动以使更改生效。",
  "File not found": "文件未找到",
  "Table %s not found": "未找到表 %s",
  "Page %s added to menu. Adjust access permissions in Settings &raquo; Menu": "页面 %s 已添加到菜单中。在设置&raquo; 菜单中调整访问权限",
  "Page %s duplicated as %s": "页面 %s 被复制为 %s",
  "Custom SSL certificate": "自定义 SSL 证书",
  "Custom SSL private key": "自定义 SSL 私钥",
  "Login view": "登录视图",
  "Signup view": "注册视图",
  "A view with the login form": "带有登录表单的视图",
  "A view with the signup form": "带有注册表单的视图",
  "Signups not enabled": "未启用注册",
  "Ownership field": "所有权字段",
  "The user referred to in this field will be the owner of the row": "此字段中引用的用户将是该行的所有者",
  "None": "无",
  "Information about plugin": "关于插件的信息",
  "%s plugin information": "%s 插件的信息",
  "Package version": "包版本",
  "Package name": "包名",
  "Plugin dependencies": "插件依赖",
  "This plugin supplies a theme.": "这个插件提供了一个主题。",
  "Types": "类型",
  "This plugin supplies these types: ": "这个插件提供这些类型：",
  "Functions": "函数",
  "Returns: ": "返回：",
  "View templates": "查看模板",
  "Repository": "存储库",
  "Latest": "最新的",
  "Latest version": "最新版本",
  "Latest npm version cache": "最新 npm 版本缓存",
  "Plugin up-to-date": "插件是最新的",
  "Upgrade here": "在这里升级",
  "An upgrade to Saltcorn is available! Current version: %小号；最新版本:%s。": "可以升级到 Saltcorn最新版本！当前版本:%s；最新版本:%s。",
  "Passwords do not match": "密码不匹配",
  "Not a valid e-mail address": "不是有效的电子邮件地址",
  "Custom CSS": "自定义 CSS",
  "Custom HTML": "自定义 HTML",
  "Site structure": "网站结构",
  "SSL": "SSL (安全套接层)",
  "Users and security": "用户和安全",
  "User settings updated": "用户设置已更新",
  "SSL encryption for HTTPS traffic": "HTTPS 流量的 SSL 加密",
  "HTTPS encryption with Let's Encrypt SSL certificate": "使用 Let's Encrypt SSL 证书进行 HTTPS 加密",
  "Saltcorn can automatically obtain an SSL certificate from <a href=\"https://letsencrypt.org/\">Let's Encrypt</a> for single domains": "Saltcorn 可以自动从 <a href=\"https://letsencrypt.org/\">Let's Encrypt</a> 获取单个域的 SSL 证书",
  "Currently: ": "当前：",
  "HTTPS encryption with custom SSL certificate": "使用自定义 SSL 证书的 HTTPS 加密",
  "Or use custom SSL certificates, including wildcard certificates for multitenant applications": "或使用自定义 SSL 证书，包括多租户应用程序的通配符证书",
  "Authentication settings": "身份验证设置",
  "Custom SSL certificates": "自定义 SSL 证书",
  "Custom SSL enabled. Restart for changes to take effect.": "启用自定义 SSL。重新启动以使更改生效。",
  "Enabled": "启用",
  "You have enabled both Let's Encrypt certificates and custom SSL certificates. Let's Encrypt takes priority and the custom certificates will be ignored.": "您已启用 Let's Encrypt 证书和自定义 SSL 证书。Let's Encrypt 优先，自定义证书将被忽略。",
  "Events": "活动",
  "About application": "关于应用",
  "System": "系统",
  "Site identity settings updated": "站点身份设置已更新",
  "Email settings": "电子邮件设置",
  "Site identity settings": "站点标识设置",
  "Email settings updated": "电子邮件设置已更新",
  "System operations": "系统操作",
  "About the system": "关于系统",
  "Restart here": "在这里重启",
  "Download a backup": "下载备份",
  "Restore a backup": "恢复备份",
  "Add new role": "添加新角色",
  "Role updated": "角色已更新",
  "First delete users with this role": "首先删除具有此角色的用户",
  "Role %s deleted": "角色 %s 已删除",
  "This is the rank of the user role, lower role IDs will be able to access more resources.": "这是用户角色的等级，较低的角色ID将能够访问更多的资源。",
  "Role name": "角色名称",
  "Cannot delete this role": "无法删除此角色",
  "Saltcorn is <a href=\"https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.en.html\">Free</a> and <a href=\"https://opensource.org/\">Open Source</a> Software, <a href=\"https://github.com/saltcorn/saltcorn/\">released</a> under the <a href=\"https://github.com/saltcorn/saltcorn/blob/master/LICENSE\">MIT license</a>.": "Saltcorn 是 <a href=\"https://www.gnu.org/philosophy/free-sw.en.html\">免费</a> 和 <a href=\"https://opensource.org/ \">开源</a>软件，在<a href=\"https://github .com/saltcorn/saltcorn/blob/master/LICENSE\">MIT 许可证下</a><a href=\"https://github.com/saltcorn/saltcorn/\">发布</a>。",
  "Create a page": "创建一个页面",
  "Test": "测试",
  "E-mail and password required": "需要邮箱和密码",
  "Masonry columns": "砌体柱",
  "Where": "在哪里",
  "Access Read/Write": "访问读/写",
  "History": "历史",
  "Owned": "拥有的",
  "Primary key": "主键",
  "Users already present": "用户已经存在",
  "Discover tables": "发现表",
  "The following tables in your database can be imported into Saltcorn:": "可以将数据库中的以下表导入 Saltcorn：",
  "Discovered tables: %s": "发现的表：%s",
  "There are no tables in the database that can be imported into Saltcorn.": "数据库中没有可以导入 Saltcorn 的表。",
  "Import": "导入",
  "Discover": "发现",
  "Discover tables in database": "发现数据库中的表",
  "Single item view": "单项视图",
  "The underlying individual view of each table row": "每个表行的底层单独视图",
  "Minimum role to read": "读的最低角色",
  "Minimum role to write": "写的最低角色",
  "Create page": "创建页面",
  "Multi-tenancy not enabled": "未启用多租户",
  "Identity": "身份",
  "Email sent to %s with no errors": "发送到 %s 的电子邮件没有错误",
  "External": "外部的",
  "Force TLS": "强制 TLS",
  "Always use TLS when connecting to server? If unchecked, TLS is used if server supports the STARTTLS extension. In most cases check this box if you are connecting to port 465. For port 587 or 25 keep it unchecked": "当连接到服务器时是否总是使用TLS？如果未选中，服务器支持STARTTLS扩展，则使用 TLS。在大多数情况下，如果连接到端口465，请选中此框。当端口为587或25，请不要选中此框",
  "Relationship diagram": "关系图",
  "Verified": "已验证",
  "Send verification email": "发送验证邮件",
  "Email verification link sent to %s": "电子邮件验证链接已发送至 %s",
  "Verification view": "验证视图",
  "A view with the view to be emailed to users for email address verification": "具有要通过电子邮件发送给用户以进行电子邮件地址验证的视图的视图",
  "Email verified": "电子邮件已验证",
  "An email has been sent to %s to verify your address": "已向 %s 发送一封电子邮件以验证您的地址",
  "Elevate verified to role": "提升已验证角色权限",
  "Elevate users to a higher role when their email addresses have been verified": "验证电子邮件地址后，将用户提升到更高的权限",
  "Email mask": "电子邮件掩码",
  "Emails used for signup must end with this string": "用于注册的电子邮件必须以此字符串结尾",
  "Signups with this email address are not accepted": "不接受使用此电子邮件地址的注册",
  "Default order by": "默认顺序",
  "Default descending?": "默认降序？",
  "Omit header": "省略标题",
  "Do not display the header": "不显示标题",
  "The maximum number of characters in the string": "字符串中的最大字符数",
  "The minimum number of characters in the string": "字符串中的最小字符数",
  "Style": "风格",
  "Not all themes support menu buttons": "并非所有主题都支持菜单按钮",
  "Select a publicly accessible image file for the menu logo": "为菜单徽标选择可公开访问的图像文件",
  "Favicon": "网站图标",
  "Select a publicly accessible image file for the browser tab icon": "为浏览器选项卡图标选择可公开访问的图像文件",
  "Site identity settings, backup, email settings, system control and information": "站点身份设置、备份、电子邮件设置、系统控制和信息",
  "Plugin and pack installation and control": "插件和包安装和控制",
  "User administration, edit roles, user and security settings, SSL certificates for https encryption": "用户管理、编辑角色、用户和安全设置、用于 https 加密的 SSL 证书",
  "Menu, search and tenants": "菜单、搜索和租户",
  "Actions, triggers and crash log": "操作、触发器和错误日志",
  "Multitenancy enabled": "启用多租户",
  "Restart required for changes to take effect.": "需要重新启动才能使更改生效。",
  "Tenant settings": "租户设置",
  "Role to create tenants": "创建租户的角色权限",
  "Minimum user role required to create a new tenant": "创建新租户所需的最低用户角色权限",
  "Tenant settings updated": "租户设置已更新",
  "Not allowed": "不允许",
  "You are trying to create a tenant while connecting via an IP address rather than a domain. This will probably not work.": "您尝试通过 IP 地址而不是域连接时创建租户。这可能行不通。",
  "Create tenant warning": "创建租户警告",
  "Show a warning to users creating a tenant disclaiming warranty of availability or security": "向创建租户的用户显示无法保证可用性或安全性的警告",
  "A list view shown on the left, to select rows": "左侧显示的列表视图，用于选择行",
  "The view to show the selected row": "显示所选行的视图",
  "Location": "位置",
  "Location of link to create new row": "创建新行的链接位置",
  "Options": "选项",
  "List options": "列表选项",
  "Rows per page": "每页行数",
  "Invalid administrative action": "无效的管理行为",
  "User settings form": "用户设置表单",
  "A view for users to change their custom user fields": "用户更改其自定义用户字段的视图",
  "Error: ": "错误:",
  "User settings changed": "用户设置已更改",
  "Rename table": "重命名表",
  "Rename table %s": "重命名表 %s",
  "Base URL domain %s does not match hostname %s": "基本 URL 域 %s 与主机名 %s 不匹配",
  "Custom HTTP headers": "自定义 HTTP 标头",
  "Format for each line: Header-Name: value": "每一行的格式:Header-Name: value",
  "Role to upload files": "上传文件的角色权限",
  "User should have this role or higher to upload files with API (uploads through forms are not affected)": "用户应具有此角色或更高角色权限才能使用 API 上传文件（通过表单上传不受影响）",
  "Always show create view": "始终显示创建视图",
  "If off, only show create view if the query state is about the current user": "如果关闭，仅当查询状态是关于当前用户时才显示创建视图",
  "Process uptime": "处理正常运行时间",
  "A configuration error occurred": "发生配置错误",
  "HTTP timeout (s)": "HTTP 超时（秒）",
  "Increase if you expect large uploads": "如果您需要大量上传，请增加",
  "Cookie sessions": "Cookie 会话",
  "Store sessions entirely in client cookies for higher performance": "将会话全部存储在客户端的cookie中以获得更高的性能",
  "git commit": "git 提交",
  "Send test email": "发送测试邮件",
  "Edit custom SSL certificates": "编辑自定义 SSL 证书",
  "User must have this role or higher to read rows from the table": "用户必须具有此角色权限或更高角色权限才能从表中读取行",
  "User must have this role or higher to edit or create new rows in the table": "用户必须具有此角色权限或更高角色权限才能在表中编辑或创建新行",
  "Name of the field": "字段名称",
  "The type determines the kind of data that can be stored in the field": "类型决定了字段中可以存储的数据类型",
  "Calculated from other fields with a formula": "使用公式由其他字段计算而来",
  "There must be a value in every row": "每行必须有一个值",
  "Different rows must have different values for this field": "该字段的每行必须具有不同的值",
  "Add more fields to enable edit": "添加更多启用编辑的字段",
  "Multitenancy": "多租户",
  "Subdomain": "子域",
  "Information": "信息",
  "Found %s tenants": "找到 %s 个租户",
  "Create new tenant": "创建新租户",
  "%s tenant statistics": "%s 租户统计信息",
  "Table columns": "表格列",
  "Configuration items": "配置项",
  "Crashlogs": "错误日志",
  "Multitenancy settings": "多租户设置",
  "See <a href=\"https://github.com/saltcorn/saltcorn\">GitHub repository</a> for instructions<p>": "有关说明，请参阅 <a href=\"https://github.com/saltcorn/saltcorn\">GitHub 存储库</a><p>",
  "API token for this user: ": "此用户的 API 令牌:",
  "Reset": "重置",
  "Generate": "生成",
  "URL after delete": "删除后的网址",
  "Track table data changes over time": "版本历史允许追踪表数据更改",
  "Description allows you to give more information about the table": "描述允许您提供有关表格的更多信息",
  "Description allows you to give more information about the view.": "描述允许您提供有关视图的更多信息。",
  "Description allows to give more information about field": "描述允许您提供有关字段的更多信息",
  "Name of action": "操作名称",
  "Description allows you to give more information about the action": "描述允许您提供有关操作的更多信息",
  "The action to be taken when the trigger fires": "触发器触发时要执行的操作",
  "The table for which the trigger condition is checked.": "触发条件检查的表。",
  "Condition under which the trigger will fire": "触发器触发的条件",
  "Test trigger": "测试触发器",
  "Edit trigger %s": "编辑触发器 %s",
  "Preset %s": "预设 %s",
  "The user password or application token to access SMTP server for sending emails": "用于访问 SMTP 服务器以发送电子邮件的用户密码或应用程序令牌",
  "The port of your SMTP server": "SMTP 服务器的端口",
  "The user name to access SMTP server for sending emails.": "访问 SMTP 服务器以发送电子邮件的用户名。",
  "The user password or app password to access SMTP server for sending emails. If your SMTP provider allows to create app password for using from application We recommends to use app password instead of user password.": "用于访问 SMTP 服务器以发送电子邮件的用户密码或应用程序密码。如果您的 SMTP 提供商允许创建应用程序密码用于应用程序使用，我们建议使用应用程序密码而不是用户密码。",
  "Tick the boxes for the fields that should be jointly unique": "勾选那些应该作为共同唯一的字段的框",
  "Private SSH key": "私人 SSH 密钥",
  "Timezone": "时区",
  "Home Timezone": "本国时区",
  "Use this link to revisit your application at any time.": "可以使用此链接随时访问您的应用。",
  "To login to a previously created application, go to: ": "要登录到以前创建的应用程序，请转到：",
  "Event types": "事件类型",
  "Channel": "频道",
  "Leave blank for all channels": "为所有频道留空",
  "Table or Channel": "表或频道",
  "Events to log": "要记录的事件",
  "Log settings": "日志设置",
  "Which events should be logged?": "应该记录哪些事件？",
  "Event log": "事件日志",
  "Custom Events": "自定义事件",
  "Channels": "频道",
  "Custom": "自定义",
  "Create custom event": "创建自定义事件",
  "Yes": "是的",
  "Alternative destinations if formula evaluates to true": "公式计算结果为真时的替代目的地",
  "Default view when done": "完成后的默认视图",
  "This is the view to which the user will be sent when the form is submitted, unless a formula below is true.": "这是提交表单时用户将被发送到的视图，除非下面的公式返回真。",
  "You can send the user to an different view depending on the day the user has submitted. Ignore this option if you always want to send the user to the same destination": "您可以根据用户提交的日期将用户发送到不同的视图。如果您总是想将用户发送到同一目的地，请忽略此选项",
  "Plugin name": "插件名称",
  "Source of plugin for install. Few options:npm - download from npm repository,local - get from local file system,github - download from github,git - get from git": "安装插件的来源。以下为几个选项：npm - 从 npm 存储库下载，local - 从本地文件系统获取，github - 从 github 下载，git - 从 git 获取",
  "For npm - name of npm package, e.g. @saltcorn/html or saltcorn-gantt, check at npmjs.com, for local - absolute path to plugin folder in file system, e.g.C:\\gitsrc\\any-bootstrap-theme\\, for github - name of github project.": "对于 npm - npm 包的名称，例如 @saltcorn/html 或 saltcorn-gantt，请查看 npmjs.com，查看本地 - 文件系统中插件文件夹的绝对路径，例如 C:\\gitsrc\\any-bootstrap-theme\\ , 对于 github - github 项目的名称。",
  "Version of plugin, latest is default value": "插件版本，默认为最新",
  "Account verification": "帐户验证",
  "User verification failed": "用户验证失败",
  "User verified": "用户已通过验证",
  "Error editing user: %s": "编辑用户：%s 时出错",
  "User must have this role or higher to make API call for action (trigger)": "用户必须具有此角色或更高角色才能进行 API 调用以执行操作（触发器）",
  "Restart complete": "重启完成",
  "Languages": "语言",
  "Add language": "添加语言",
  "Language": "语言",
  "Locale": "语言环境",
  "Menu, search, languages and tenants": "菜单、搜索、语言和租户",
  "This is a translation of a different field in a different language": "这是不同语言的不同领域的翻译",
  "Language locale of translation": "翻译的语言区域",
  "Action not configurable": "不可配置操作",
  "Event type which runs the trigger": "运行触发器的事件类型",
  "Message string field": "消息字符串字段",
  "The field for the message content on the table for messages": "消息表上的消息内容字段",
  "Participant field": "参与者字段",
  "The field for the sender user id on the table for messages": "消息表上的发件人用户 ID 字段",
  "The field for the participant user id": "参与者用户 ID 字段",
  "Message sender field": "消息发送者字段",
  "Message view or string field": "消息视图或字符串字段",
  "A view to show individual messages, or the field for the message content on the table for messages": "显示单个消息的视图，或消息表上的消息内容字段",
  "Message relation": "消息关系",
  "The relationship to the table of individual messages": "与单个消息表的关系",
  "Message show view": "消息显示视图",
  "The view to show an individual message": "显示单个消息的视图",
  "New message form view": "新消息表单视图",
  "The view to enter a new message": "输入新消息的视图",
  "Participant max read id field": "参与者最大读取 ID 字段",
  "The field for the participant's last read message, of type Key to message table": "参与者最后阅读消息的字段，类型为消息表的键",
  "Show older messages": "显示较早的消息",
  "New table name": "新表名",
  "Password Repeat": "确认密码",
  "Remember me": "记住我",
  "Column width": "列宽",
  "Column width units": "列宽单位",
  "Ownership formula": "所有权公式",
  "User is treated as owner if true. In scope: ": "如果为真，用户将被视为所有者。在以下范围内：",
  "Not all themes support all locations": "并非所有主题都支持所有位置",
  "Default language": "默认语言",
  "Library": "库",
  "Library item %s deleted": "库项目 %s 已删除",
  "Library: c可以在构建器中使用的组件程序集": "库：可以在构建器中使用的组件程序集",
  "Edit properties": "编辑属性",
  "Images and other files for download": "供下载的图像和其他文件",
  "Disable LetsEncrypt HTTPS": "禁用 LetsEncrypt HTTPS",
  "Type %s not found": "找不到类型 %s",
  "No pages": "没有页面",
  "No views": "没有视图",
  "CSV upload": "CSV 上传",
  "Pages are the web pages of your application built with drag-and-drop builder. They have static content, and by embedding views, dynamic content.": "页面是使用拖放构建器构建的应用程序的网页。它们具有静态内容，并通过嵌入视图获得动态内容。",
  "Views display data from tables. A view is a view template applied to a table, with configuration.": "视图显示表中的数据。视图是含有配置、应用于表的视图模板。",
  "Tables organise data by fields and rows.": "表格按字段和行组织数据。",
  "Pages are the web pages of your application built with a drag-and-drop builder. They have static content, and by embedding views, dynamic content.": "页面是使用拖放构建器构建的应用程序的网页。它们具有静态内容，并通过嵌入视图获得动态内容。",
  "Triggers run actions in response to events.": "触发器运行动作以响应事件。",
  "No files": "没有文件",
  "Cookie duration (hours)": "Cookie 持续时间（小时）",
  "Set to 0 for expiration at the end of browser session": "设置为 0 以在浏览器会话结束时过期",
  "Cookie duration (hours) when remember ticked": "当记住勾选时的 Cookie 持续时间（小时）",
  "Forget table": "忘记表",
  "Table %s forgotten. You can now discover it.": "表 %s已忘记。您现在可以发现它。",
  "No triggers": "没有触发器",
  "List width": "列表宽度",
  "Number of columns (1-12) allocated to the list view": "分配给列表视图的列数 (1-12)",
  "New tenant template": "新租户模板",
  "Copy site structure for new tenants from this tenant": "从此租户复制新租户的站点结构",
  "Use this link: <a href=\"%s\">%s</a> 随时重新访问您的应用程序。": "使用此链接:<a href=\"%s\">%s</a> 重新访问您的应用程序。",
  "Use Amazon S3": "使用亚马逊 S3",
  "Use Amazon S3 (or compatible) service to store files. If disabled, Saltcorn uses local disk. WARNING: C挂这个可能会破坏您上传的文件！": "使用 Amazon S3（或兼容）服务来存储文件。如果禁用，Saltcorn 将使用本地磁盘。警告：更改此设置可能会破坏您上传的文件！",
  "Amazon S3 Bucket": "亚马逊 S3 存储桶",
  "Name you selected for your S3 bucket in AWS.": "您为 AWS 中的 S3 存储桶选择的名称。",
  "Amazon S3 Path Prefix": "Amazon S3 路径前缀",
  "Prefix you selected for your S3 bucket in AWS.": "您为 AWS 中的 S3 存储桶选择的前缀。",
  "Amazon S3 Endpoint": "Amazon S3 终端节点",
  "Hostname of your S3 Compatible Storage provider. Defaults to 's3.amazonaws.com'.": "S3 兼容存储提供程序的主机名。默认为's3.amazonaws.com'.",
  "Amazon S3 Region": "亚马逊 S3 区域",
  "AWS region you selected when creating your S3 bucket. Default ti 'us-east-1'.": "您在创建 S3 存储桶时选择的 AWS 区域。默认 ti 'us-east-1'。",
  "Amazon S3 Access Key ID": "Amazon S3 访问密钥 ID",
  "Only required if you do not want to authenticate to S3 using an IAM role. Enter the Access Key ID provided by your Amazon EC2 administrator.": "仅当您不想使用 IAM 角色对 S3 进行身份验证时才需要。输入您的 Amazon EC2 管理员提供的访问密钥 ID。",
  "Amazon S3 Secret Access Key": "Amazon S3 秘密访问密钥",
  "The secret access key associated with your Amazon S3 Access Key ID.": "与您的 Amazon S3 访问密钥 ID 关联的秘密访问密钥。",
  "Use Amazon S3 Secure Connection.": "使用 Amazon S3 安全连接。",
  "Connect to Amazon S3 (or compatible) securely.": "安全连接到 Amazon S3（或兼容）。",
  "Storage settings": "存储设置",
  "Storage": "存储",
  "Storage settings updated": "存储设置已更新",
  "Label formula": "标签公式",
  "Include formula": "包含公式",
  "If specified, only include in menu rows that evaluate to true": "如果指定，仅包含计算结果为真的菜单行",
  "URL formula": "URL公式",
  "Order field": "排序字段",
  "Section field": "区域字段",
  "Optional. String type with options, each of which will become a menu section": "可选的。带有选项的字符串类型，每个选项都将成为一个菜单的区域",
  "Role to generate API keys": "生成 API 密钥的角色",
  "User should have this role or higher to generate API keys in their user settings": "用户应具有此角色或更高级别才能在其用户设置中生成 API 密钥",
  "API token removed": "已移除 API 令牌",
  "Row inclusion formula": "行包含公式",
  "Only include rows where this formula is true": "仅包含此公式为真的行",
  "Slug": "页面路由",
  "Field that can be used for a prettier URL structure": "可用于更漂亮的 URL 结构的字段",
  "Setup two-factor authentication": "设置双重身份验证",
  "Setup two-factor authentication with Time-based One-Time Password (TOTP)": "使用基于时间的一次性密码 (TOTP) 设置双重身份验证",
  "1. Scan this QR code in your Authenticator app": "1. 在您的 Authenticator 应用程序中扫描此二维码",
  "2. Enter the six-digit code generated in your Authenticator app": "2. 输入在您的 Authenticator 应用程序中生成的六位数代码",
  "Code": "代码",
  "Two-factor authentication with Time-based One-Time Password enabled": "启用基于时间的一次性密码的双重身份验证",
  "Two-factor authentication": "双重身份验证",
  "Two-factor authentication is enabled": "双重身份验证已启用",
  "Two-factor authentication with Time-based One-Time Password disabled": "禁用基于时间的一次性密码的双重身份验证",
  "Two-factor authentication is disabled": "双重身份验证已禁用",
  "Auto save": "自动保存",
  "Save any changes immediately": "立即保存任何更改",
  "Transpose": "调换",
  "Display one column per line": "每行显示一列",
  "Vertical column width": "垂直列宽",
  "Vertical width units": "垂直宽度单位",
  "Save before going back": "返回前保存",
  "Reload after going back": "返回后重新加载",
  "2FA policy": "双重身份认证（2FA）政策",
  "Steps to go back": "返回的步骤",
  "Place in dropdown": "放置在下拉列表中",
  "Hide null columns": "隐藏空列",
  "Do not display a column if it contains entirely missing values": "如果列包含完全缺失的值，则不显示",
  "Could not verify code": "无法验证代码",
  "Disable two-factor authentication": "禁用双重身份验证",
  "Enter your two-factor code in order to disable it": "输入您的双重验证代码以禁用它",
  "Allow the user to enter a new key that is not in the schema": "允许用户输入不在架构(schema)中的新key",
  "Check for updates": "检查更新",
  "Versions refreshed": "版本已刷新",
  "Configuration check": "配置检查",
  "Configuration errors": "配置错误",
  "Configuration checks passed": "配置检查通过",
  "On delete cascade": "删除级联时",
  "If the parent row is deleted, automatically delete the child rows.": "如果父行被删除，则自动删除子行。",
  "Use Amazon S3 (or compatible) service to store files. If disabled, Saltcorn uses local disk. WARNING: Changing this may break your uploaded files!": "使用 Amazon S3（或兼容）服务来存储文件。如果禁用，Saltcorn则会使用本地磁盘。警告：更改此配置可能会损坏上传的文件！",
  "Cannot remove plugin: views %s depend on it": "无法移除插件：视图 %s 依赖于它",
  "An upgrade to Saltcorn is available! Current version: %s; latest version: %s.": "Saltcorn 有新的升级可用！当前版本：%s；最新版本：%s。",
  "Library: component assemblies that can be used in the builder": "库：可在构建器中使用的组件集合",
  "Use this link: <a href=\"%s\">%s</a> to revisit your application at any time.": "使用此链接：<a href=\"%s\">%s</a>随时重新访问您的应用程序。",
  "Extra state Formula": "额外状态公式",
  "Cannot install unsafe plugins on subdomain tenants": "无法在子域租户上安装不安全的插件",
  "Default order descending?": "默认排序为降序？",
  "This is the view to which the user will be sent when the form is submitted. The view you specify here can be ignored depending on the context of the form, for instance if it appears in a pop-up the redirect will not take place.": "这是用户提交表单后将被发送到的视图。您在此处指定的视图可能会被忽略，这取决于表单的上下文，例如，如果它出现在一个弹出窗口中，重定向将不会发生。",
  "Destination view": "目标视图",
  "Finish": "完成",
  "Include in full-text search": "在全文搜索中包含",
  "Strings": "字符串",
  "In default language": "在默认语言中",
  "In %s": "在 %s",
  "Enable 2FA": "启用两因素认证",
  "Or enter this code:": "或输入此代码：",
  "Disable 2FA": "禁用两因素认证",
  "Cascade delete to file": "级联删除到文件",
  "Deleting a row will also delete the file referenced by this field": "删除一行将同时删除该字段引用的文件",
  "Has channels?": "有通道吗？",
  "Channels to create events for. Separate by comma; leave blank for all": "要为其创建事件的频道。用逗号分隔；若为全部则留空。",
  "Event Name": "事件名称",
  "Plugins (Extensions) Store endpoint": "插件（扩展）商店端点",
  "Packs Store endpoint": "包存储端点",
  "The endpoint of plugins store.": "插件商店的端点。",
  "The endpoint of packs store.": "包存储的端点。",
  "Manual backup": "手动备份",
  "Automated backup": "自动备份",
  "Frequency": "频率",
  "Destination": "目的地",
  "Directory": "目录",
  "Backup settings updated": "备份设置已更新",
  "Backup successful": "备份成功",
  "Invalid ownership formula: %s": "无效的所有权公式：%s",
  "Expiration in days": "有效期（天数）",
  "Delete old backup files in this directory after the set number of days": "在设定的天数后删除该目录中的旧备份文件",
  "Mobile app": "移动应用程序",
  "Build mobile app": "构建移动应用程序",
  "Build Result": "构建结果",
  "Download automated backup": "下载自动备份",
  "Restoring automated backup": "恢复自动备份",
  "No errors detected during configuration check": "在配置检查中未发现错误",
  "%s view - %s on %s": "%s 视图 - %s 在 %s 上",
  "Please select at least one platform (android or iOS).": "请选择至少一个平台（Android或iOS）。",
  "Back": "返回",
  "Periodic snapshots enabled": "定期快照已启用",
  "Snapshot will be made every hour if there are changes": "如果有更改，每小时将进行快照。",
  "Snapshots": "快照",
  "Snapshot settings updated": "快照设置已更新",
  "Download snapshots": "下载快照",
  "Snapshot successful": "快照成功",
  "System logging verbosity": "系统日志详细级别",
  "Destination URL Formula": "目标 URL 公式",
  "Pattern": "模式",
  "View pattern": "视图模式",
  "The view pattern sets the foundation of how the view relates to the table and the behaviour of the view": "视图模式设定了视图与表的关系以及视图的行为基础。",
  "Views display data from tables. A view is a view pattern applied to a table, with configuration.": "视图从表中显示数据。视图是应用于表的视图模式，具有配置。",
  "Modules": "模块",
  "Module installation and control": "模块安装与控制",
  "Module store": "模块商店",
  "Module": "模块",
  "View patterns": "查看模式",
  "%s module information": "%s 模块信息",
  "Upgrade installed modules": "升级已安装的模块",
  "Add another module": "添加另一个模块",
  "Add module": "添加模块",
  "Module name": "模块名称",
  "Source of module for install. Few options:npm - download from npm repository,local - get from local file system,github - download from github,git - get from git": "模块安装源。几个选项：npm - 从npm仓库下载，local - 从本地文件系统获取，github - 从github下载，git - 从git获取。",
  "Version of module, latest is default value": "模块版本，默认为最新版本",
  "For npm - name of npm package, e.g. @saltcorn/html or saltcorn-gantt, check at npmjs.com, for local - absolute path to module folder in file system, e.g. C:\\gitsrc\\any-bootstrap-theme\\, for github - name of github project.": "对于 npm - npm 包的名称，例如 @saltcorn/html 或 saltcorn-gantt，在 npmjs.com 上检查；对于本地 - 文件系统中模块文件夹的绝对路径，例如 C:\\gitsrc\\any-bootstrap-theme\\；对于 github - github 项目的名称。",
  "Modules up-to-date": "模块已更新",
  "User must have this role or higher to read rows from the table, unless they are the owner": "用户必须拥有此角色或更高级别才能从表中读取行，除非他们是所有者。",
  "User must have this role or higher to edit or create new rows in the table, unless they are the owner": "用户必须拥有此角色或更高级别才能在表中编辑或创建新行，除非他们是所有者。",
  "Tagname": "标签名",
  "Create tag": "创建标签",
  "Tags": "标签",
  "New tag": "新标签",
  "Tag name": "标签名称",
  "%s Tag": "%s 标签",
  "Remove From Tag": "从标签中移除",
  "Add tables": "添加表格",
  "Add views": "添加视图",
  "Add tags": "添加标签",
  "Trigger": "触发器",
  "Add %s to tag": "将 %s 添加到标签",
  "Tag %s deleted": "标签 %s 已删除",
  "Tag %s created": "标签 %s 已创建",
  "Application diagram": "应用程序图",
  "Diagram": "图表",
  "Entry point": "入口点",
  "Platform": "平台",
  "docker": "Docker",
  "android": "安卓",
  "iOS": "iOS",
  "App file": "应用文件",
  "Server URL": "服务器 URL",
  "Module %s installed, please complete configuration.": "模块 %s 已安装，请完成配置。",
  "Module %s removed.": "模块 %s 已移除。",
  "Module %s installed": "模块 %s 已安装",
  "Upgrading modules...": "升级模块中...",
  "Backup now": "立即备份",
  "Snapshot now": "立即快照",
  "Restore/download automated backups &raquo;": "恢复/下载自动备份 &raquo;",
  "Snapshots store your application structure and definition, without the table data. Individual views and pages can be restored from snapshots from the <a href='/viewedit'>view</a> or <a href='/pageedit'>pages</a> overviews (\"Restore\" from individual page or view dropdowns).": "快照存储了您的应用程序结构和定义，但不包括表数据。可以从快照中恢复单个视图和页面，方法是通过<a href='/viewedit'>视图</a>或<a href='/pageedit'>页面</a>概览中的下拉菜单选择“恢复”（从单个页面或视图下拉菜单中选择“恢复”）。",
  "List/download snapshots &raquo;": "列出/下载快照 &raquo;",
  "Discover tables that are already in the Database, but not known to Saltcorn": "发现数据库中已存在但Saltcorn尚未识别的表格",
  "Split paste": "拆分粘贴",
  "Separate paste content into separate inputs": "将粘贴内容分离成独立的输入项",
  "Add entries to tag": "向标签中添加条目",
  "Add pages": "添加页面",
  "Add triggers": "添加触发器",
  "Formula value": "公式值",
  "The build was successfully": "构建成功了。",
  "Unable to build the app": "无法构建应用程序",
  "Add tag": "添加标签",
  "Create new row": "创建新行",
  "Specify how to create a new row": "如何创建新行",
  "Preview": "预览",
  "Minimum role updated": "最低角色更新",
  "Module not found": "找不到模块",
  "View %s not found": "未找到视图 %s",
  "Query %s not found": "查询 %s 未找到",
  "Open": "打开",
  "Only the android build supports docker.": "只有安卓构建支持Docker。",
  "Please enter a valid server URL.": "请输入有效的服务器URL。",
  "Table access": "表访问",
  "Download one of the backups above": "下载上面的一个备份",
  "Clear this application": "清除此应用程序",
  "(tick all boxes)": "（选中所有框）",
  "When prompted to create the first user, click the link to restore a backup": "当系统提示创建第一个用户时，点击链接以恢复备份。",
  "Select the downloaded backup file": "选择已下载的备份文件",
  "Units": "单位",
  "Descending?": "降序？",
  "Small": "小的",
  "Medium": "中等",
  "Large": "大型",
  "Extra-large": "特大型",
  "Please select at least one item": "请至少选择一项",
  "Only include rows where this formula is true. ": "只包含符合此公式的行。",
  "Use %s to access current user ID": "使用 %s 来访问当前用户 ID",
  "Action not found": "未找到操作",
  "Development settings": "开发设置",
  "All entities": "所有实体",
  "no tags": "无标签",
  "Development mode settings updated": "开发模式设置已更新",
  "Locale identifier short code, e.g. en, zh, fr, ar etc. ": "区域标识符简码，例如：en, zh, fr, ar 等。",
  "Is this the default language in which the application is built?": "这是应用程序默认使用的语言吗？",
  "Database type": "数据库类型",
  "Database schema name": "数据库架构名称",
  "Database user": "数据库用户",
  "Database host": "数据库主机",
  "Database port": "数据库端口",
  "Creator email": "创建者邮箱",
  "Create tenant warning text": "创建租户警告文本",
  "Provide your own create warning text if need": "提供您自己的创建警告文本（如果需要）",
  "Specify some description for tenant if need": "如果需要，请为租户指定一些描述。",
  "Created": "已创建",
  "First user E-mail": "首个用户电子邮件",
  "HTTP settings": "HTTP 设置",
  "Login and Signup": "登录和注册",
  "Rights": "权限",
  "Rights settings": "权限设置",
  "Database name": "数据库名称",
  "Database schema": "数据库架构",
  "If the parent row is deleted, do this to the child rows.": "如果删除了父行，请对子行执行此操作。",
  "On delete": "在删除时",
  "Permissions": "权限",
  "Permissions settings": "权限设置",
  "Files accept filter ": "文件接受过滤器",
  "Specifies a filter for what file types the user can pick from the file input dialog box. Example is `.doc,audio/*,video/*,image/*`": "指定用户在文件输入对话框中可以选择的文件类型的过滤器。示例为 `.doc,audio/*,video/*,image/*`。",
  "Permissions settings updated": "权限设置已更新",
  "Upload file(s)": "上传文件",
  "Specifies a filter for what file types the user can pick from the file input dialog box. Example is `text/csv,audio/*,video/*,image/*`": "指定用户在文件输入对话框中可以选择的文件类型的过滤器。示例为 `text/csv,audio/*,video/*,image/*`。",
  "Default Files accept filter": "默认文件接受过滤器",
  "Specifies a default filter for what file types the user can pick from the file input dialog box. Example is `.doc, text/csv,audio/*,video/*,image/*`": "指定文件输入对话框中用户可以选择的默认文件类型过滤器。示例为`.doc, text/csv,audio/*,video/*,image/*`。",
  "Destination page": "目标页面",
  "Module Store endpoint": "模块商店端点",
  "Authentication settings updated": "认证设置已更新",
  "Log client errors": "记录客户端错误",
  "Record all client errors in the crash log": "在崩溃日志中记录所有客户端错误",
  "Default File accept filter": "默认文件接受过滤器",
  "File upload debug": "文件上传调试",
  "Turn on to debug file upload in express-fileupload.": "在 express-fileupload 中开启调试文件上传。",
  "Upload size limit (Kb)": "上传大小限制（Kb）",
  "Maximum upload file size in kilobytes": "最大上传文件大小（以千字节为单位）",
  "File upload timeout": "文件上传超时",
  "Defines how long to wait for data before aborting file upload. Set to 0 if you want to turn off timeout checks. ": "定义在中止文件上传前等待数据的时间长度。如果您想关闭超时检查，请设置为0。",
  "Files settings": "文件设置",
  "NPM packages in code": "NPM 包在代码中",
  "Comma-separated list of packages which will be available in JavaScript actions": "逗号分隔的包列表，这些包将在JavaScript操作中可用",
  "Become user": "成为用户",
  "Your are now logged in as %s. Logout and login again to assume your usual identity": "您现在以 %s 的身份登录。请登出并重新登录以恢复您的常用身份。",
  "Done": "完成",
  "Configure trigger %s": "配置触发器 %s",
  "Saved 2FA policy for role": "已保存角色的双因素认证策略",
  "HTTP settings updated": "HTTP 设置已更新",
  "%s configuration": "%s 配置",
  "Save indicator": "保存指示器",
  "Public cache TTL (minutes)": "公共缓存TTL（分钟）",
  "Cache-control max-age for public views and pages. 0 to disable": "缓存控制公共视图和页面的最大年龄。设置为0以禁用。",
  "Files accept filter": "文件接受过滤器",
  "User group": "用户组",
  "Add relations to this table in dropdown options for ownership field": "在下拉选项中为所有权字段添加关系到这个表",
  "You have views with a role to access lower than the table role to read, with no table ownership. This may cause a denial of access. Users need to have table read access to any data displayed.": "您的视图的访问角色低于读取表的角色，且没有表的所有权。这可能导致访问被拒绝。用户需要拥有对任何显示数据的表读取权限。",
  "Views potentially affected": "可能受影响的视图",
  "Empty view": "空视图",
  "A view that will be shown only if there are no tables rows to show": "仅在没有表行显示时才显示的视图",
  "Calculated field will be stored in Database": "计算字段将存储在数据库中",
  "Set Email": "设置电子邮件",
  "Please enter your email address": "请输入您的电子邮箱地址",
  "Role for search": "搜索角色",
  "Min role to access search page": "访问搜索页面的最小角色权限",
  "Update": "更新",
  "Add": "添加",
  "Recalculate dynamic": "重新计算动态",
  "Force logout": "强制登出",
  "Logged out user %s": "已登出用户 %s",
  "Reset password link sent to %s": "已向 %s 发送重置密码链接",
  "We request that you change your password on %s. You can set your new password through this link: ": "我们请求您在 %s 更改您的密码。您可以通过此链接设置新密码：",
  "Welcome to %s": "欢迎使用 %s",
  "We have created an account for you on %s. You can set your new password through this link: ": "我们已在 %s 为您创建了一个账户。您可以通过此链接设置您的新密码：",
  "Use this link to access the application once you have set your password: %s": "使用此链接访问应用程序，设置密码后即可使用：%s",
  "Tag: %s": "标签：%s",
  "Tag entry": "标记条目",
  "Clear": "清除",
  "Restore a snapshot": "恢复快照",
  "Snapshot restored": "快照已恢复",
  "Configuration check report": "配置检查报告",
  "Re-run": "重新运行",
  "Add constraint:": "添加约束：",
  "Index": "索引",
  "Add constraint: ": "添加约束：",
  "Choose the field to be indexed": "选择要索引的字段",
  "Constraint formula": "约束公式",
  "Formula must evaluate to true for valid rows. In scope: ": "公式必须对有效行返回真值。适用范围：",
  "Add %s constraint to %s": "将 %s 约束添加到 %s",
  "What": "请提供更多信息或者具体问题，以便进行准确翻译。",
  "Choose the field to be indexed. This make searching the table faster.": "选择要索引的字段。这将使表格搜索更快。",
  "Disk usage": "磁盘使用情况",
  "CPU usage": "CPU 使用率",
  "Mem usage": "内存使用情况",
  "The field that will be shown to the user when choosing a value": "将要显示给用户选择值时的字段",
  "String value must match regular expression": "字符串值必须匹配正则表达式",
  "Modules up-to-date. Please restart server": "模块已更新。请重启服务器。",
  "Install git plugins": "安装 git 插件",
  "Set available npm modules": "设置可用的npm模块",
  "Only store modules can be installed on tenant instances": "只有存储模块可以安装在租户实例上。",
  "Unsafe modules": "不安全的模块",
  "Notifications": "通知",
  "No notifications": "没有通知",
  "In user menu": "在用户菜单中",
  "Show notifications in the user menu": "在用户菜单中显示通知",
  "Notification settings": "通知设置",
  "PWA": "渐进式Web应用程序",
  "Progressive Web Application": "渐进式网页应用程序",
  "Display": "显示",
  "Progressive Web Application enabled": "启用渐进式网页应用",
  "Saltcorn test email": "Saltcorn 测试电子邮件",
  "Hello from Saltcorn": "来自Saltcorn的问候",
  "Set colors": "设置颜色",
  "Theme color": "主题颜色",
  "Background color": "背景颜色",
  "Table provider": "表提供者",
  "Database table": "数据库表",
  "Configure provider": "配置提供者",
  "In scope:": "在范围内：",
  "SSL expiry": "SSL到期",
  "A page with this name already exists": "此名称的页面已存在",
  "Tenant Base URL": "租户基础 URL",
  "Base hostname for newly created tenants. If unset, defaults to hostname": "新创建租户的基础主机名。如果未设置，默认为主机名。",
  "Redirect unauthorized": "重定向未授权用户",
  "If tenant creation is not authorized, redirect to this URL": "如果未授权创建租户，请重定向到此URL",
  "Import table %s": "导入表 %s",
  "Import CSV": "导入CSV",
  "Show configuration object": "显示配置对象",
  "Connected views": "连接视图",
  "Tenant application capabilities": "租户应用程序功能",
  "Edit Module": "编辑模块",
  "Roles 2-10 are reserved": "角色 2-10 被保留了",
  "Role IDs 2-10 are reserved": "角色ID 2-10被保留了",
  "Allow offline mode": "允许离线模式",
  "Embedded in": "嵌入在里面",
  "Linked from": "链接自",
  "Table constraints": "表约束",
  "Event logs": "事件日志",
  "Migrations": "迁移",
  "Tag Entries": "标记条目",
  "Not a valid field name": "不是有效的字段名称",
  "Set a default value for missing data": "为缺失数据设置默认值",
  "Create model": "创建模型",
  "Models": "模型",
  "New model": "新模型",
  "Show model": "显示模型",
  "Model instances": "模型实例",
  "Trained": "训练过的",
  "Train new instance": "训练新实例",
  "Train model": "训练模型",
  "Train": "列车",
  "Report": "报告",
  "Model training report": "模型训练报告",
  "Model training error": "模型训练错误",
  "Training error": "训练错误",
  "Model": "模型",
  "Model instance": "模型实例",
  "Prediction output": "预测输出",
  "Table triggers: ": "表触发器：",
  "App name": "应用程序名称",
  "App icon": "应用程序图标",
  "Splash Page": "启动页",
  "App version": "应用版本",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Details": "详情",
  "URL is a formula?": "URL 是一种公式吗？",
  "Receive notifications by:": "接收通知方式：",
  "Backup settings": "备份设置",
  "Logo image": "标志图像",
  "Custom code": "自定义代码",
  "Extension store": "扩展商店",
  "Backup file prefix": "备份文件前缀",
  "Directory for backup files": "备份文件目录",
  "Backup File Prefix": "备份文件前缀",
  "Search for...": "搜索...",
  "Every 5 minutes": "每5分钟",
  "Not scheduled but can be run as an action from a button click": "未安排，但可以通过点击按钮作为一个操作运行",
  "Fixed and blocked fields": "固定字段和阻塞字段",
  "Do not allow the following fields to have a value set from the query string or state": "不允许从查询字符串或状态设置以下字段的值",
  "Action configuration saved": "操作配置已保存",
  "Prevent any deletion of parent rows": "防止删除任何父行",
  "If the parent row is deleted, set key fields on child rows to null": "如果删除了父行，请将子行的关键字段设置为null。",
  "Link out?": "链接外部？",
  "Show a link to open popup contents in new tab": "在新标签页中打开弹出内容的链接显示",
  "Model %s deleted": "模型 %s 已删除",
  "Model instance %s deleted": "模型实例 %s 已删除",
  "Action information saved": "操作信息已保存",
  "JavaScript code:": "JavaScript代码：",
  "code here": "在这里编写代码",
  "Page '%s' was loaded": "页面“%s”已加载",
  "View '%s' was loaded": "视图 '%s' 已加载",
  "Error message": "错误信息",
  "Error shown to user if uniqueness is violated": "如果违反了唯一性，显示给用户的错误",
  "Protected": "受保护的",
  "Set role to access": "设置角色访问权限",
  "User must have this role or higher to update or create field values": "用户必须拥有此角色或更高权限才能更新或创建字段值。",
  "Disable on mobile": "在移动设备上禁用",
  "moment.js format specifier": "moment.js 格式说明符",
  "Primary button": "主按钮",
  "Secondary button": "次要按钮",
  "Success button": "成功按钮",
  "Danger button": "危险按钮",
  "Primary outline button": "主要轮廓按钮",
  "Secondary outline button": "次级轮廓按钮",
  "Standard": "标准",
  "X-Small": "X-小",
  "Block": "阻止",
  "Large block": "大块",
  "Formula for JavaScript object that will be added to state parameters": "用于将JavaScript对象添加到状态参数的公式",
  "Alignment": "对齐",
  "Click to edit?": "点击编辑？",
  "Format": "格式",
  "Table Synchronization": "表同步",
  "unsynched": "未同步",
  "synched": "同步的",
  "Sync information": "同步信息",
  "Sync information tracks the last modification or deletion timestamp so that the table data can be synchronized with the mobile app": "同步信息跟踪最后的修改或删除时间戳，以便表数据与移动应用程序同步。",
  "Included Plugins": "包含的插件",
  "exclude": "排除",
  "include": "包括",
  "Auto public login": "自动公共登录",
  "New user view": "新用户视图",
  "A view to show to new users, to finalise registration (if Edit) or as a welcome view": "用于向新用户展示的视图，用于完成注册（如果是编辑）或作为欢迎界面",
  "View decoration": "视图装饰",
  "Title formula": "标题公式",
  "Show if true": "如果为真则显示",
  "Formula. Leave blank to always show": "公式。留空则始终显示。",
  "Popup width": "弹出窗口宽度",
  "Show an icon in the title bar to indicate when form data is being saved": "在标题栏显示一个图标，以指示表单数据正在保存时",
  "install a different version": "安装不同版本",
  "%s versions": "%s 版本",
  "Close": "关闭",
  "Module up-to-date": "模块已更新",
  "Module '%s' not found": "模块 '%s' 未找到",
  "Module %s not found": "模块 %s 未找到",
  "Include Event Logs": "包括事件日志",
  "Backup with event logs": "带事件日志的备份",
  "Initially open": "最初打开",
  "Not a valid pack": "无效的包",
  "Pack file": "打包文件",
  "Upload a pack file": "上传一个包文件",
  "No menu": "没有菜单",
  "Omit the menu from this page": "从此页面中省略菜单",
  "%s finished without a result": "%s 完成但没有结果",
  "Body size limit (Kb)": "正文大小限制（Kb）",
  "Maximum request body size in kilobytes": "请求体的最大大小（以千字节为单位）",
  "URL encoded size limit (Kb)": "URL 编码大小限制（Kb）",
  "Maximum URL encoded request size in kilobytes": "最大URL编码请求大小（以千字节为单位）",
  "HTML file": "HTML 文件",
  "HTML file to use as page content": "用作页面内容的HTML文件",
  "Offline mode: cannot load file": "离线模式：无法加载文件",
  "None - use drag and drop builder": "无 - 使用拖放构建器",
  "Do not pick or compare time": "不要选择或比较时间",
  "Installed theme": "已安装主题",
  "Theme for role": "角色的主题",
  "Set theme for each user role »": "为每个用户角色设置主题",
  "Available themes": "可用主题",
  "Install more themes »": "安装更多主题 »",
  "Configure action": "配置操作",
  "No changes detected, snapshot skipped": "未检测到更改，跳过快照",
  "Cannot remove module: views %s depend on it": "无法移除模块：视图 %s 依赖于它",
  "The view name is part of the URL when it is shown alone.": "视图名称是其独立显示时URL的一部分。",
  "Exclusion relations": "排除关系",
  "Do not include row if this relation has a match": "如果此关系有匹配，则不包括行",
  "Exclusion where": "排除条件在哪里",
  "Hoverable rows": "可悬停行",
  "Highlight row under cursor": "高亮显示光标下的行",
  "Striped rows": "条纹行",
  "Add zebra stripes to rows": "为行添加斑马线纹样",
  "New page group": "新页面组",
  "Page Groups": "页面组",
  "%s edit": "%s 编辑",
  "Members": "成员",
  "Add member": "添加成员",
  "Edit group properties": "编辑群组属性",
  "Page to be served": "要提供的页面",
  "A description of the group member": "群组成员的描述",
  "Eligible Formula": "合格公式",
  "Formula to determine if this page should be served.": "确定是否应提供此页面的公式。",
  "Cancel": "取消",
  "%s add-member": "%s 添加成员",
  "add-member": "添加成员",
  "add member to %s": "将成员添加到 %s",
  "Added member": "已添加成员",
  "Member %s": "成员 %s",
  "Updated member": "更新成员",
  "%s edit-member": "%s 编辑成员",
  "edit member of %s": "编辑 %s 的成员",
  "Removed member %s": "已移除成员 %s",
  "Deleted page group %s": "删除页面组 %s",
  "Missing screen info": "缺少屏幕信息",
  "What to do if no screen info is given. Reload with parmeters or guess it from the user-agent.": "如果没有提供屏幕信息，请使用参数重新加载或根据用户代理猜测。",
  "Guess from user agent": "从用户代理猜测",
  "Reload": "重新加载",
  "User Agent screen infos": "用户代理屏幕信息",
  "This screen infos are used when the browser does not send them. With 'Missing screen info' set to 'Guess from user agent', the user agent gets mapped to a device with the following values.": "当浏览器未发送屏幕信息时，将使用此屏幕信息。将“缺失屏幕信息”设置为“根据用户代理猜测”，用户代理将映射到具有以下值的设备。",
  "Add screen info": "添加屏幕信息",
  "Page Group settings": "页面组设置",
  "Pagegroups": "页面组",
  "width": "宽度",
  "height": "高度",
  "innerWidth": "内部宽度",
  "innerHeight": "内部高度",
  "Screen info added": "屏幕信息已添加",
  "Screen info removed": "屏幕信息已移除",
  "Edit screen info": "编辑屏幕信息",
  "Screen info saved": "屏幕信息已保存",
  "Settings saved": "设置已保存",
  "Destination page group": "目标页面组",
  "Your page groups": "您的页面组",
  "A group has pages with an eligible formula. When you request a group, then the first page where the formula matches gets served. This way, you can choose a page depending on the screen of the device.": "一个群组包含多个页面，每个页面都有一个符合条件的公式。当你请求一个群组时，系统会提供第一个符合该公式的页面。这样，你可以根据设备的屏幕选择合适的页面。",
  "Create page group": "创建页面组",
  "Page groups": "页面组",
  "Calculated non-stored fields cannot have Key type": "计算的非存储字段不能具有键类型",
  "Row click URL": "行点击URL",
  "Formula. Navigate to this URL when row is clicked": "公式。当点击行时导航至此URL",
  "Time of day": "时间",
  "UTC timezone": "UTC时区",
  "Show if formula": "显示公式",
  "Show link or embed if true, don't show if false. Based on state variables from URL query string and <code>user</code>. For the full state use <code>row</code>. Example: <code>!!row.createlink</code> to show link if and only if state has <code>createlink</code>.": "如果为真，则显示链接或嵌入，如果为假，则不显示。基于URL查询字符串和<code>user</code>中的状态变量。要使用完整状态，请使用<code>row</code>。例如：<code>!!row.createlink</code>，仅当状态包含<code>createlink</code>时显示链接。",
  "Pagegroup": "页面组",
  "Pagegroup %s has no members": "页面组 %s 没有成员",
  "Remove border": "移除边框",
  "No lines between tables": "表之间无线条",
  "Use this to restrict your field to a list of options (separated by commas). For instance, enter <kbd class=\"fst-normal\">Red, Green, Blue</kbd> here if the permissible values are Red, Green and Blue. Leave blank if the string can hold any value.": "使用此功能将您的字段限制为一系列选项（以逗号分隔）。例如，如果允许的值是红色、绿色和蓝色，请在此输入<kbd class=\"fst-normal\">红色, 绿色, 蓝色</kbd>。如果字符串可以包含任何值，则留空。",
  "Page description": "页面描述",
  "Some view patterns accept interpolations. Ex: <code>{{ name }}</code> or <code>{{ row ? `Edit ${row.name}` : `New person` }}</code>": "一些视图模式接受插值。例如：`<code>{{ name }}</code>` 或 `<code>{{ row ? `Edit ${row.name}` : `New person` }}</code>`",
  "For search engines. Some view patterns accept interpolations.": "对于搜索引擎。一些视图模式接受插值。",
  "Files cache TTL (minutes)": "文件缓存TTL（分钟）",
  "Cache-control max-age for files.": "缓存控制文件的最大年龄。",
  "Popup min width": "弹出窗口最小宽度",
  "Add %s to tag %s": "将 %s 添加到标签 %s",
  "Add entries to tag %s": "向标签 %s 添加条目",
  "Tag not found": "标签未找到",
  "Unable to save: No page or no layout": "无法保存：无页面或无布局",
  "Unable to save: No view": "无法保存：无视图",
  "%s has no eligible page": "%s 没有合格的页面",
  "Random allocation": "随机分配",
  "Serve a random page, ignoring the eligible formula. Within a session, reloads will always deliver the same page. This is a basic requirement for A/B testing.": "提供一个随机页面，忽略符合条件的公式。在一个会话中，重新加载将始终呈现相同的页面。这是A/B测试的基本要求。",
  "Pagegroup %s not found": "未找到页面组 %s",
  "Create trigger": "创建触发器",
  "Omit the menu from this view": "从这个视图中省略菜单",
  "Cross-domain iframe": "跨域 iframe",
  "Allow embedding in iframe on different domains. Unsets the X-Frame-Options header": "允许在不同域上嵌入iframe。取消设置X-Frame-Options头部。",
  "Logout URL": "登出网址",
  "The URL to direct to after logout": "注销后重定向的URL",
  "Runtime informations": "运行时信息",
  "open logs viewer": "打开日志查看器",
  "Server logs": "服务器日志",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Message": "消息",
  "Please enter the two-factor authetication code from your authenticator device": "请从您的身份验证器设备输入两因素认证码。",
  "Only if...": "仅当……",
  "Allow self signed": "允许自签名",
  "Open a connection to TLS server with self-signed or invalid TLS certificate": "打开与使用自签名或无效TLS证书的TLS服务器的连接",
  "Allow self-signed": "允许自签名",
  "Optionally associate a table with this trigger": "可选地将这个触发器与一个表关联",
  "Delete table": "删除表格",
  "Signup role": "注册角色",
  "The initial role of signed up users": "已注册用户的初始角色",
  "Cordova builder": "科尔多瓦构建器",
  "not available": "不可用",
  "pull": "拉取",
  "refresh": "刷新",
  "installed": "已安装",
  "Include table history in backup": "在备份中包含表格历史记录",
  "The plugin was corrupted and had to be repaired. We recommend restarting your server.": "插件已损坏，需要修复。我们建议重启您的服务器。",
  "%s code page": "%s 代码页",
  "Constants and function code": "常量和函数代码",
  "Delete code page": "删除代码页",
  "Adjust the the theme for this user": "为这个用户调整主题",
  "Configure theme": "配置主题",
  "Remove all user specific theme settings": "删除所有用户特定的主题设置",
  "Configure %s Plugin for %s": "配置 %s 插件为 %s",
  "The current theme has no user specific settings": "当前主题没有用户特定设置",
  "Some themes support only one level of menu nesting.": "一些主题仅支持一级菜单嵌套。",
  "Apple Team ID": "苹果团队ID",
  "Please enter your Apple Team ID": "请输入您的苹果团队ID",
  "To see changes for '%s' in show-if-formulas, users need to relogin": "要查看“%s”在显示条件公式中的更改，用户需要重新登录。",
  "Server host": "服务器主机",
  "Username": "用户名",
  "Port": "端口",
  "All tenants": "所有租户",
  "Also backup all tenants": "备份所有租户数据",
  "Retain local directory": "保留本地目录",
  "Retain a local backup copy in this directory (optional)": "在此目录中保留本地备份副本（可选）",
  "Do not wrap response in a success object": "不要将响应包装在成功对象中",
  "Use table description instead of name as header": "使用表描述作为标题，而不是名称",
  "Description header": "描述标题",
  "Lazy load views": "延迟加载视图",
  "Log IP address": "记录IP地址",
  "Record the request IP address in log messages": "在日志消息中记录请求的IP地址",
  "App ID": "应用程序ID",
  "Build type": "构建类型",
  "debug": "调试",
  "release": "发布",
  "Keystore File": "密钥库文件",
  "Keystore Alias": "密钥库别名",
  "Keystore Password": "密钥库密码",
  "xcodebuild": "xcodebuild",
  "Provisioning Profile": "配置文件",
  "Registry editor": "注册表编辑器",
  "Mobile HTML": "移动HTML",
  "HTML for the item in the bottom navigation bar. Currently, only supported by the metronic theme.": "当前仅由 Metronic 主题支持底部导航栏中的项目的 HTML。",
  "A short name that will be in the page URL": "将用于页面 URL 中的简短名称",
  "A longer description that is not visible but appears in the page header and is indexed by search engines": "较长的描述不可见，但会显示在页面标题中，并由搜索引擎索引。",
  "User role required to access page": "访问页面所需的用户角色",
  "Example: <code>`/view/TheOtherView?id=${id}`</code>": "示例：<code>`/view/TheOtherView?id=${id}`</code>",
  "Older": "旧的",
  "Newest": "最新的",
  "Delete all read": "删除所有已读",
  "Trigger %s duplicated as %s": "触发器 %s 被复制为 %s",
  "Tooltip": "工具提示",
  "Tooltip formula": "工具提示公式",
  "Install a different version": "安装不同版本",
  "Page group": "页面组",
  "Starting upgrade, please wait...\n": "正在升级，请稍候...",
  "Upgrade done (if it was available) with code 0.\n\nPress the BACK button in your browser, then RELOAD the page.": "升级已完成（如果可用），代码为0。\n\n请在浏览器中按“后退”按钮，然后重新加载页面。",
  "Installing %s, please wait...\n": "正在安装 %s，请稍候...",
  "Install done with code 0.\n\nPress the BACK button in your browser, then RELOAD the page.": "安装完成，代码为 0。\n\n请在浏览器中按“返回”按钮，然后重新加载页面。",
  "Pulling the cordova-builder docker image...": "拉取 cordova-builder Docker 镜像...",
  "Check updates": "检查更新",
  "Choose version": "选择版本",
  "Unknown authentication method %s": "未知的认证方法 %s",
  "Card rows": "卡片行",
  "Each row in a card. Not supported by all themes": "每个卡片中的一行。并非所有主题都支持此功能。",
  "Prune session interval (seconds)": "修剪会话间隔（秒）",
  "Interval in seconds to check for expred sessions in the postgres db. 0, empty or a negative number to disable": "在Postgres数据库中检查过期会话的间隔秒数。设置为0、空或负数以禁用。",
  "Progressive Web Application is not enabled": "渐进式网页应用未启用",
  "Events and Trigger settings": "事件和触发器设置",
  "Periodic trigger timing (next event)": "周期性触发器时序（下一事件）",
  "Hourly": "每小时",
  "Daily": "每日",
  "Weekly": "每周",
  "Code pages": "代码页",
  "Please select a file": "请选择一个文件",
  "Zip compression level": "压缩等级",
  "1=Fast, larger file, 9=Slow, smaller files": "1=快速，大文件，9=慢速，小文件",
  "Use system zip": "使用系统压缩功能",
  "Recommended. Executable <code>zip</code> must be installed": "推荐。必须安装可执行文件<code>zip</code>。",
  "Time to run": "运行时间",
  "Mobile": "移动设备",
  "Plain password trigger row": "明文密码触发行",
  "Send plaintext password changes to Users table triggers (Insert, Update and Validate).": "将纯文本密码更改发送到用户表触发器（插入、更新和验证）。",
  "Minimum user role required to create a new tenant<div class=\"alert alert-danger fst-normal\" role=\"alert\" data-show-if=\"showIfFormulaInputs($('select[name=role_to_create_tenant]'), '+role_to_create_tenant>1')\">Giving non-trusted users access to create tenants is a security risk and not recommended.</div>": "创建新租户所需的最低用户角色<div class=\"alert alert-danger fst-normal\" role=\"alert\" data-show-if=\"showIfFormulaInputs($('select[name=role_to_create_tenant]'), '+role_to_create_tenant>1')\">允许不受信任的用户创建租户是一个安全风险，不推荐这样做。</div>",
  "Select tag": "选择标签",
  "Invalid build directory path": "无效的构建目录路径",
  "Invalid build directory name": "无效的构建目录名称",
  "clean node_modules": "清理 node_modules",
  "After delete": "删除后",
  "Search only on exact match, not substring match. Useful for large tables": "仅对完全匹配进行搜索，不对子字符串匹配。适用于大型表格。",
  "Please select an entry point.": "请选择一个入口点。",
  "Group by": "分组方式",
  "View %s added to menu. Adjust access permissions in <a href=\"/menu\">Settings &raquo; Menu</a>": "视图 %s 已添加到菜单。在<a href=\"/menu\">设置 &raquo; 菜单</a>中调整访问权限。",
  "Page %s added to menu. Adjust access permissions in <a href=\"/menu\">Settings &raquo; Menu</a>": "页面 %s 已添加到菜单。请在<a href=\"/menu\">设置 &raquo; 菜单</a>中调整访问权限。",
  "SameSite": "SameSite",
  "Restrict use of cookie to third-party sites. Strict is more secure, but may impact authentication": "限制对第三方网站使用cookie。严格模式更安全，但可能影响认证。",
  "Content Security Policy": "内容安全策略",
  "CORS": "跨源资源共享（CORS）",
  "Cross-origin resource sharing": "跨源资源共享",
  "Signup and login views": "注册和登录视图",
  "Additional login and signup settings": "额外的登录和注册设置",
  "Login and signup views should be accessible by public users": "登录和注册界面应对公众用户开放。",
  "Shared: %s": "共享：%s",
  "Sharing not enabled": "未启用共享",
  "You must be logged in to share": "您必须登录后才能分享。",
  "Fluid layout": "流体布局",
  "Request fluid layout from theme for a wider display for this page": "请求主题提供流式布局，以便此页面支持更宽的显示。",
  "Location of view to create new row": "创建新行的视图位置",
  "Capacitor builder": "电容器构建器",
  "Pulling the capacitor-builder docker image...": "拉取 capacitor-builder Docker 镜像...",
  "Pull done with code %s": "拉取完成，代码 %s",
  "Default locale": "默认区域设置",
  "Next step": "下一步",
  "Step name": "步骤名称",
  "Step saved": "步骤已保存",
  "Initial step": "初始步骤",
  "Confirm leaving unsaved": "确认离开未保存的内容",
  "Ask the user to confirm if they close a tab with unsaved changes": "请用户确认是否关闭含有未保存更改的标签页。",
  "Workflow runs": "工作流运行",
  "Workflow run": "工作流运行",
  "Share to enabled": "共享已启用",
  "Enable the share to feature": "启用共享功能",
  "Allocate new row": "分配新行",
  "If the view is run without existing row, allocate a new row on load. Defaults must be set on all required fields.": "如果视图运行时不存在现有行，则在加载时分配新行。必须对所有必填字段设置默认值。",
  "Step traces": "步骤追踪",
  "Please enter a version in the format 'x.y.z' (e.g. 0.0.1 with numbers from 0 to 999) or leave it empty.": "请输入版本号，格式为“x.y.z”（例如 0.0.1，数字范围从0到999），或者留空。",
  "Delete unchanged": "删除未更改的内容",
  "Delete allocated row if there are no changes.": "如果没有更改，请删除已分配的行。",
  "Triggers on table": "触发器在表上",
  "Please provide the keystore alias and password for the android build.": "请提供用于Android构建的密钥库别名和密码。",
  "Submit": "提交",
  "OK": "好的",
  "Step settings": "步骤设置",
  "Action settings": "操作设置",
  "Keystore file is not applied for debug builds.": "密钥库文件不适用于调试构建。",
  "Workflow": "工作流",
  "Previous runs": "之前的运行",
  "The workflow the user will be interacting with.": "用户将要互动的工作流程。",
  "Delete old workflow runs with status after days": "删除状态超过天数的旧工作流运行",
  "Finished": "完成了",
  "Error": "错误",
  "Waiting": "等待中",
  "Running": "运行中",
  "Minimum role to access search page": "访问搜索页面的最低角色权限",
  "Edit tables": "编辑表格",
  "Minimum role to edit tables": "编辑表格的最低角色权限",
  "Edit views": "编辑视图",
  "Minimum role to edit views": "编辑视图的最低角色权限",
  "Edit pages": "编辑页面",
  "Minimum role to edit pages": "编辑页面的最低角色权限",
  "Edit triggers": "编辑触发器",
  "Minimum role to edit triggers": "编辑触发器的最低角色权限",
  "Development permissions": "开发权限",
  "Inspect tables": "检查表格",
  "Minimum role to inspect (see, without editing) tables": "查看（仅查看，不编辑）表的最低角色权限",
  "Home pages": "首页",
  "The home page is the page that is served when the user visits the home location (/). This can be set for each user role.": "主页是用户访问主位置（/）时显示的页面。这可以为每个用户角色设置。",
  "Trigger %s deleted": "触发器 %s 已删除",
  "Edit menu": "编辑菜单",
  "Minimum role to edit menu": "编辑菜单的最低角色权限",
  "Full-text search index is not available as the table contains Key fields (%s) with the \"Include in full-text search\" option enabled. Disable this before creating a Full-text search index": "全文搜索索引不可用，因为表包含启用了“包括在全文搜索中”选项的关键字段（%s）。在创建全文搜索索引之前，请禁用此选项。",
  "Share Extension Provisioning Profile": "共享扩展配置文件",
  "Show results in": "显示结果在",
  "Show results from each table in this type of element": "显示此类型元素中每个表的结果",
  "Search syntax help": "搜索语法帮助",
  "Search syntax": "搜索语法",
  "Maximum role": "最高角色权限",
  "Module dependencies": "模块依赖性",
  "Prompt": "提示",
  "Clean modules and restart": "清理模块并重启",
  "Modules cleaned, server restarting...": "模块已清理，服务器正在重启...",
  "Delete table+views+triggers": "删除表+视图+触发器",
  "No file uploaded": "未上传文件",
  "To obtain a certificate, the administrator's email address will be shared with Let's Encrypt.": "要获得证书，管理员的电子邮件地址将与Let's Encrypt共享。",
  "Local state": "本地状态",
  "Isolate state of each repeated view": "隔离每个重复视图的状态",
  "Processing CSV file": "处理CSV文件",
  "Edit files": "编辑文件",
  "Minimum role to edit files": "编辑文件的最低角色",
  "Edit search": "编辑搜索",
  "Minimum role to edit search": "编辑搜索的最低角色",
  "Create snapshot": "创建快照",
  "Minimum role to create snapshot": "创建快照的最低角色",
  "Min length": "最小长度",
  "Max length": "最大长度",
  "Regular expression": "正则表达式",
  "Exact search only": "仅限精确搜索",
  "Translation of": "翻译",
  "Minimum": "最小值",
  "Maximum": "最大值",
  "All tags": "所有标签",
  "Manage tags...": "管理标签...",
  "Started": "开始",
  "Updated": "更新",
  "Status": "状态"
}